autotoll汽車會有冇人屌?

俾$668 join一年抵唔抵? 見佢回番250蚊shell 便利店coupon 用黎買煙同埋免費shell換一次油

回增完姐係34.83 一個月...

可以shell油站換一之油，或者揀咩三重水晶臘

換油係人工+幾多L 油全包? 三重水晶蠟姐係普通打蠟
如果腳車都抵既

我睇就話全包

米，油及香煙除外

屌 咁用黎買水

用$50劵買箱$48/24枝既水
然後儲起嗰24個水樽
攞去shell膠樽回收$2/個
換做現金劵 然後免費再買水

嘩咁遲D國家主席都有得我做

不過儲分換autotoll錢都幾好
入幾次油就換到$100

你係講緊大星星張卡?

呀係 記錯咗